請關注香港年輕政治犯被虐待的情況

十年前我們覺得劉曉波李旺陽被政治迫害是離我們很遙遠的，但現在已經在我們身邊經常發生！
21歲以下囚犯在勞教所的非人待遇可以參看真人真事電影「同囚」，不夠21歲入獄的政治犯，被虐待到更甚苦不堪言，希望大家關注！

黃之鋒記者會講述香港年輕政治犯被虐待的過程

根本香港已經變左新疆

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 打未判罪既人

推

Push

推呀！

推

可惜好多香港人仲未有感覺
依然停留係放假去邊度玩既階段

呢個議題都要留意
包括點樣保留證據追究
現行法例可以點樣「有效」投訴？

黑警經常干犯酷刑罪，妨礙司法公正等
好多時因爲黑警自己手執控告主導權同行使權力
變相好難令佢地告自己人
呢一樣野相信同樣出現響懲教虐待犯既身上
懲教幾大程度願意查內部害群之？

今後立法會同民間一定要推動

Push. 唔知道可以點幫手